對家好撚高章

一個蛋糕直接令老豆搵仔唔更新 國難五金停業
前線話唔再出黎 連燈行動po冇哂
見到依啲戇鳩真係唔撚使比面一嘢踢落個蛋糕度就close file啦
我係對家就搵幾隻鬼出黎開枱打麻雀
成個運動就即刻瓦解

踫

自摸

你革堆我果份啦

咁撚易比人分化

埋

出黎啦五毛
屌鳩我啦

不篤灰 不割蓆唔係口號

下次玩求婚

咪撚發悔氣啦屌
之後再有咪屌柒佢 唔撚好睇得咁重要ok？

咁易就分化 唔係丫？

人地厲害定國難/老豆幼稚？

對咩家，呢個世界點都有豬隊友既，
呢樣野你地要學藍絲，
當咩事都冇

對家拍晒手而家

就係我地唔應該發悔氣
唔應該比一個蛋糕搞到嬲 發悔氣
行動瓦解哂

笑左

史書記載：運動因帶綠帽而起，亦因食蛋糕完咗

想講好心下次唔好咁易中計
唔理係豬隊友定鬼
真係鬼果時仲係好似今次咁就死得啦

唉

可唔可以開完花先屌個蛋糕 或者屌條女都得

聽日繼續！

實有五毛潑行個火架啦,忍下啦,將度火用係聽日行動上

咁你就唔好發悔氣先
呢件事嬲好正常 多人討論亦好正常
過一兩日就好好多
唔需要諗得太差

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

革命真係笑話黎

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

咪撚再推啦屌
全部人推返行動POST

10.13 18區開花 快啲推喇喂

今晚屌完算啦
聽日再戰！

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比晒子彈對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

希望下次整單求婚果時唔係運動完結之日

唉
唔想講，下一句就會分化
要學藍絲做法

一啲都唔正常 依家係打緊仗
士兵有違反軍紀行為就用短短十秒私了佢 之後唔需要再討論
而唔係喺連登嘈 洗走行動POST 又唔喺現場打柒佢
樓主發悔氣亦都只係想點醒人

下次有同樣事再發生手足就會屌架啦

冷處理 唔好再開po講啦唔該

冇㗎喇
呢招今次俾我哋用咗，只可以用一次
下次如果真係對家出呢招
我相信大家會識得冷處理
唔會分化到

大家明就得

Agger
下次bbq下攞個再大既蛋糕
就可以收你地皮
洗乜搞咁多野
下次唔好啦連仔

大家明我想講咩就得

完得衰撚過雨革

最緊要大家有共識
屌完，反省完
即刻重回正軌，做實事

［警告］唔好再比人分化！！！

忍唔住笑咗

發悔氣唔係一個好既方法ok？有野唔可以好好講？

只係想講件事發酵得咁大好難話唔理就唔理
我唔評論果兩個channel住 但佢地有份撥火

10.13 10.14 不見不散

唔係自己人黎，識咁諗就唔會再嬲了，冷處理可以了

總結 發悔氣真你唔係一個對運動有幫助既方式
最多只係一個點醒同路人既方法
但係真係嚇下我地好啦
小弟唔係幾受得嚇

發悔氣都有發得好發得唔好之分
發得唔好=國難五金同老豆搵仔 兩個發悔氣不特止 仲要玩要脅 一句講晒 柒到喊
發得好=發悔氣之餘點出問題所在 例如樓主點出如果對家再用同一招會點

件事發酵得咁大唔可以話唔理就唔理
但事後就要明白發酵嘅成因同埋點樣避免
而呢樣嘢就係樓主依個PO想講嘅一個POINT

鬼

我係對家日日都黎食蛋糕

Puhs

老豆搵仔都算
國難扮乜撚野大台啊屌你老母

你肯定係對家？
唔係豬隊友？

其實我都明發悔氣係想屌醒同路人
但真係一次半次好啦
要醒既一早醒左

蛋糕畜生屌完就算
大家做番正經野

你係咪認真左

五毛訓哂

推

咁似講緊五年前嘅
成場運動點解瓦解

拉

完左啦 推返行動post上黎

其實唔係對家
係一群失去理智既豬隊友
拉

真 比哩啲人害撚死

拉

行動po首要

唉.. 蛋糕勁過核爆咩.....

發悔氣發得多會有反效果
就咁睇一個半個post當然無問題 但好多人都係咁既話就好撚煩同令同路人灰 同果啲乜柒就黎輸果啲post差唔多
唔係淨係發悔氣先可以講野既 有野就好好咁講啦

其實搞到咁大手足之後都會知架喇
唔會有同類事件再發生

當你發時呢群人竟然係佔大多數
起自己人底報埋警
真係好心灰意冷

幫你推Post不如直接推行動post啦屌

如果我係對家 一定搵鬼日日切蛋糕

其實依啲on9野總會有一日發生
唔使放大件事，屌完就算啦

係難聽但係講得好岩

停止討論蛋糕
咪再幫手發大

根本成件事同你個名一樣 屌

如果真係有唔該你幫我拎啲麻雀掟向班狗到

啱呀 行動po阿！！！

知道對家高章 仲唔快啲推行動Po?
(不推文回覆）

時代革命！

太嬲者 希望道完歉就完

有幾高
襯呢個示例話畀大家知對快樂抗爭係幾咁反感
要放鬆請私下自行搞掂
周圍危機四伏 及早調整心態冇壞的

真.後果自負
老實講 4個月以嚟
每日都有人生日 又唔見人哋上街慶祝切蛋糕

屌完佢老尾臭閪，
聽日繼續戰鬥！

所以夠皮好收。

我都覺佢地戇鳩鳩
但而家下場係班狗狗好可能黎緊拍佢門
對自己手足呢個後果未免太大

拉

鬼你老母

冇左老豆搵仔就冇人抗爭
呢種on9邏輯咁都有得成立

咁搞散運動唔使又拉又打又殺又不斷叫和理非割啦，直接搞死老豆搵仔咪完囉

我生日果日係梁義士死忌
我就冇切到蛋糕啦

其實唔難見到有d講唔道歉就唔上前線
仲要幾百個正評
比人帶風向帶到崖邊

人有羊群心理，唔意外，思考係痛苦事
但係唔道歉唔上前線又係over左
私德同公敵點都識得秤掛

係咁高章就唔使到而家先用啦

條女唔係第一次啦, 咁都仲可以唔割? OK WOR

國難同老豆俾起慶生嗰幾位付出咁多
又真係好認真看待呢個革命 尊重手足
佢地嬲都正常

你諗吓 至少喺現場唔會再見到哩個豬隊友
我暫時未見過一棍都唔洗食 就比狗拉嘅人
相比之下 佢係咪好幸運啊？
我都覺得對手足後果未免太過大
不過係講緊所有已被捕 然後被消失 被自殺嘅手足
拍下門嘅後果算得係乜

我係希望佢地嬲都要有分串
因為佢地既影響力真係好大
好容易一兩句就影響到個運動
所以佢地更加應該謹言慎行

林奠: 屌你老母，原來一個蛋糕就搞掂，早講啦仆街

我就一視同仁既
我唔知佢地付出多定少
但篤灰係一撚定唔得
送個同路人入去坐幾年係咪傻撚左

Push

嬲係正常 問題係下下都要脅唔更新呢樣真係好小學雞
如果佢地就咁屌條女既一定唔會有人屌國難老豆

成班唔識冷靜好難搞

經一事蔡一智啦
咁容易比人帶風向真係會輸
對唔對得住死左既手足
對唔對得住入左去既手足

啱

試下見到啲on9嘢
大家一齊拆左佢
就咁 close file

真！一開連登全部都係蛋糕！
行動post 唔推，文宣又唔做！

十八區開花！！！！

國難同老豆真係要明
好似切蛋糕果班真係一小撮既豬隊友

咁易就俾人亂到軍心 肉唔肉酸唔好再俾人轉移到視線

樹大有枯支姐

你講得啱 真係認真看待嘅 即使係小小事都可以非常敏感

如果真係會再出現呢種情境，(好大機會)希望在場既人會開聲屌鳩佢地！反擊串咀就鶳神！

快撚啲起底同批鬥佢地，屌你老母搞散場運動，跟住私了條女

蛋糕就踢落去
打牌就反佢枱
求婚就搶戒指

認同， 我都講左好撚耐， 太子一次衰過一次， 唔係對家高章， 係我地唔爭氣， 呢幾個月有冇見過太子有狗隻受傷？

悔氣
督灰係on撚9過個蛋糕
然後我自己屌呢兩種同路人
自己亦on9埋一份

我仲以為係自己開po好撚同意

唔係第一次啦條女

你都比人分化埋

今日單野好撚鬼
我信兩個大佬真係嬲既
但d反應真係五毛帶風向到癲
重開十幾個po

果陣太嬲

國難五金同老豆搵仔，你地發撚完晦氣未？做多左啦屌你老母

依d真係好明顯分化
好聲好氣講唔得既

be water 重要 be humble
成日提㗎啦

哩場革命冇得講話付出多與少...
而且如果你係一視同仁嘅話 都唔會衡量佢付出多與少
唔知佢為人係點 但被篤灰總有原因...
冇人控制到佢切蛋糕嘅地點
只能說這個禍 係佢自己惹返嚟

請問開槍射十五歲學生既警犬有被篤灰嗎？有被處罰嗎？

幾錯都應該圍內解決。

大不了就當係藍蛆，冷處理。

但篤灰就係敵人，完。

下見倒有蛋糕，即掟。開枱就收枱掟麻雀

只能講罪不至此
班狗殺撚左佢都得
篤灰同推個同路人去死冇分別

Agger

左膠
香港抗爭一大毒瘤

又話核彈都唔割
而家一個蛋糕就割
核彈都唔割得個講字？

同雨革搵啲MK仔係旺角踢波一樣

分化唔到

其實係老豆搵仔佢地on9 道德高地又唔為大局為重on99

再係咁佢地真係以後唔使更新唔使開鋪 雖然從來都唔係義務 但係軍心一定散

革命係笑話黎，難聽D講句既記乜鬼

呢個地方都冇咗啦，史書更加唔使旨意共黨會幫你寫

諗起都想喊

再有下次就一定係鬼做

一陣見啦
要證明仲有好多人

運動完可能係成功左，人總要有啲希望嘅
煲底求婚

不割席係同前線講
正正就係大台左膠14年瘋狂篤前線比popo
所以先咁講 去令前線相信無論做咩都唔割席

承你貴言

放心啦佢依家咁出名
班狗咪試吓殺 我就唔信
我剩係知佢生日切蛋糕咋
不過佢有自爆 唔知佢點解咁醒

條臭閪咁鐘意食人血饅頭同攞光環
而家有得入去踎 佢恨到添啦
「做左好多野」 但連老豆搵仔都叫錯

I am very tired of all these posts dwelling on this incidence of cake.
Enough is enough.
Time is running out.

Get back to business!!
Re-focus !!!
Get off the couch and do something more PRODUCTIVE !!!

一個蛋糕都可以幾個鐘就討論成60幾頁，重勁過黃心穎
先唔講五毛風向撚，發覺呢兩個月有班蠢人成日浪費時間係罵戰post
有分入去長篇大論互相罵戰兩邊都係垃圾，全部快撚啲撼頭埋牆死撚左佢啦

個個中曬計

比人借力打力 打散曬

唔屌嘅話
就真係全撚部人一齊出黎打麻雀喇
同意唔應該全副心血放哂係條mk妹到
比心機推行動post
但屌佢老母係必撚須的

對

核彈都唔割 但就因為蛋糕割左

原來弱點係到
我係林鄭今晚即刻叫美心送蛋糕黎比班黑警係靈堂到開party，零成本

我夠膽講
佢地只要用一招
《十八區切蛋糕》
個運動即刻結束

［行動post］10月13日！18區開花！

不篤灰 不割蓆唔係口號
唔係唔可以屌
但鬧完都係手足

我都唔撚出了

警察、三毛製造鬧交、製造分化
就係想示威者心淡、覺得累唔出
佢地成功了

不過呢隻好明顯係POPO扮人，建議封鎖。

個問題就係點解即場無人踢落個蛋糕到？仲唔檢討下就真係革命玩撚完。

各有各做，咪分化

拉

你睇我出過咩post啦

聽吓
1:30 開始，講中曬!!!!

專注返行動先啦大家

wfc 蛋糕要緊

善用不推文

［行動post］10月13日！18區開花！

係好on9, 不過唔割

Tui

嬲咪嬲個幾條友同佢割蓆咪算lo. 揾自己黎搞做乜呢。

正確 即場制止
如果唔係諗下你係對家會點
唔洗硬拆
叫人去玩樂

集中推行動post

認同，唔好俾嘉年華黨影響到

push

完全無對比性
當年戴耀廷提出既係讓「愛與和平」佔領中環，本身就唔係場革命
如果呢批人係受戴影響而走出黎既，打邊爐係完全無問題
加上佔領個幾十日，D人係到住，點都要食野，一係出去食一係自己整野食，咁一次半次打邊爐有咩咁奇? 食野都要批鬥既咁有人係帳篷扑野係咪又要批鬥唔尊重運動?

就贏因為一個蛋糕放棄，仲要成個小學雞發老脾

對家幫緊我地上正軌

支那:屌那星 原來咁撚易就散解,咁我出咁多錢請黑社會打人又OT錢比警畜做麥鳩,日日買個蛋鳩出去食就解決問題啦

你有出過？😂😂😂

好心推返行動post

善用不推文 冇撚再推蛋榚

完全同意

好撚煩 咁撚on9 嘅人連對家都唔做啦 咁撚豬嘅隊友 不要也罷

為死去手足，為咁多位不停負出嘅手足，為未來下一輩，為想保護我們的銀髮，我們沒有割席同退後嘅理由！只有一樣可以令我地停下嘅事，就係林鄭同黑警全部冚家剷！！

冷處理

屌完就劈埋一邊算啦，果堆人戇鳩又要全部義士一齊頂

班狗同藍屍 搵幾隻係遊行 太子扮打麻雀

我地係咪就玩撚完

推認真post

［行動post］10月13日！18區開花！

唔好亂

推行動po啦 唔知點解越黎越上

稍為有獨立思考就知蛋糕呢單野唔洗點理，唔理黃藍都一定有on9, 仲推到熱門咁多post, 唉上得兒燈多真係睇壞腦

十八區打麻將

好早已經開始不推文
但都係上熱門

屌完就算啦好嗎？
可能係對家搞出黎
我地在明 佢地梗係出埋呢啲下三流招

冷血講句咪罷囉
又唔會輸 輸又唔入佢地數
就算真係輸
一個係外國admin呀嘛？
一個上咗岸
怕乜鳩
係啲前線變condom
佢地比人又姦又殺咋嘛

屌完咪再集氣

其實肯出黎就已經好好
好過D冷機軍師或者中立撚
只係佢地唔識諗
佢地可能花好多時間出黎
諗住出黎又同時做到其他野慳返D時間
可以理解
純粹只係唔識諗冇惡意

不分化，不割席，鬧完就算

林鄭:早知唔使揾班狗狗搞咁多嘢，原來切下蛋糕就得

又話不割席 一個蛋糕就搞亂晒大家

真係識得從內瓦解我地

完全係鬼所為

銀髮族真係好堅

始終場運動咁多人參與 點到會有豬隊友做on9嘢 平常心看待就ok 下下嬲到威脅唔更新/退出運動真係無必要

搞清楚先
對家佢地做到唔割
因為佢地每次出黎都有同一個目標
打人打人同打人
係唔會有人做其他無謂野

咁點解我地所謂手足
要做其他唔關抗爭事既野？
因為佢地唔係手足！
所以唔存在割呢樣野

由得佢地比黑狗點相啦
完

咁分化點對得住被捕同犧牲手足

個條女一定係黑警

呢個po係真分化
講到已完咁
屌你老母失敗撚

又係呢D長他人志氣既POST,

屌你老母, 你有咩解決方法呀, 冇就收皮

某程度上如果國難真係停止運作
可能長遠黎講係好事

起底 BLOCK

個po咪講左一野踢落個蛋糕囉
自己睇清先啦

支持藍絲/臥底黎開party, 睇下有冇命出返去

佢地已經唔係第一次係太子靈堂食蛋糕
另外條女仲食人血饅頭
借之前爆眼既女義士sell面膜
好撚仆街

再有啲咁既事發生佢下年準備過生忌

直接推返行動post la

個班人好撚戇鳩
切蛋糕開嘉年華
但係如果我哋而家再執着係呢個問題
而唔去繼續向前行
我相信呢個係共產黨同港共政府最想見到嘅結果

講撚到自己真係有革過咁
見警犬走佬就有
革命
革條撚咩你

假日唔係13:00咩
第3張圖建議改咗再推

對家真係識玩， 埋位做野啦屌

一定要持續關注佢哋

啱啱見到藍屍話咩我都覺得你哋on9
擺明想重新挑起件事，轉移今日行動嘅視線

冷處理啦吊 正事要緊

推下

岩，不割！

今晚買定個蛋糕準備去太子開p

佢地好似仲意氣用事

屌你乜撚都係鬼
你自己追下po啦

咪撚再講對家點高章，根本聲稱自己人既點都會有老鼠屎係度

佢地咪試下，我要佢地成副麻雀食晒

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

咁樣發悔氣真係好撚幼稚
香港人同義士做錯咩搞到要罰埋佢地
啲狗下次搵人嚟打邊爐係咪就唔想抗爭

已經慣左國難成日發脾氣
大家唔再無限期討論D小事就OK

冷處理啦

你都追下我個po先屌我

小心分化撚

核爆都唔割，但有港女慶生就割晒全香港

講得好

有幾高章
自己人易中計 易分化姐
D page兩秒就情緒勒索咁款
都唔知係拎存在感定咩

講真係eq夠高
屌幾下就集中番場運動啦

同意

現場個個都係警犬啦係咪
完全冇人阻止

嗰度有幾多人？有無1000人？呢1000人唔即場打撚死個港女所以要同全香港割蓆？

究竟冷處理呢個字係咪好難明？唔好屌同路人呀，明白大家都好緊張件事

完全同意
連食蛋糕係咪自己人都唔知就噪
on99

條女已經係第二次係現場食蛋糕
我地比人撚狗咁撚

係
國難個條小器狗
小小野就話唔撚做
逼人埋佢堆聽晒佢支笛

勁撚on9

推， 忘記蛋糕

唔要再係熱門見到蛋糕

個拉冇咩用
我拉左成晚
開個行動po頂上仲實際

推啊屌
唔使咁過敏嘅

連登：國難 = 前熱狗，搵仔 = 大台

痴撚線
為咗個閪女人

有冇諗過其實唔係對家
而真係所謂既自己人

幼你老母，又唔見你出嚟做

你估真係講緊對家咩
Btw 條女一個月切一次蛋糕姐係點

唔啱聽都要講 人地幾十幾百個豬隊友點都唔割 咁就話割點贏

我明白大家都好嬲
但試諗下
如果條on9仔其實係popo /777 的臥底出來食蛋糕
又出來承認責任
想我們相信係手足做的
咁popo /777 的臥底就成功了
好唔抵喎！

一睇就知對家黎，仲要好高深，可以一次過搞到老豆搵仔同五金國難停開，外黃內藍

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

唔使咁認真睇個標題

乜撚野都高章 屌你老母識唔撚識講野?

成件事真係荒謬到極點

你追下Po先啦

pish

「核彈都唔割」
請下笑咋

不分化不割𥱊唔係口號

鬼嚟啦，個個月生日？

條蛋糕仔自稱前線黎，我唔準你咁話佢地，不割

我都估唔到一個蛋糕就收左個運動皮, 林鄭真係好撚野

講真個重點真係唔係度
豬隊友定鬼都好唔理咪得囉

拉

目前請先推今日2點行動post。

10月 13日 今日2點！18區要人！

exact7ly

原來一個蛋糕 一張麻雀枱
就可以瓦解抗爭運動

應該拎諾貝爾和平獎

係唔係打左膠都唔割先?

打ok?整爛蛋糕ok?

其實唔係對家高章 係我地on9姐
一個國難五金當神咁拜 佢講乜大家都護航 日日發小學雞脾氣
呢D咪大台囉 訓撚醒未呀連登仔
咁中意陪大台搞分化 之前國難家書屌左未？

又係有鬼論
根本所謂既淺黃
有8成係豬隊友

支持 踢佢地蛋糕！打佢一巴
但不篤灰

下次拎個大蛋糕插滿蠟蠋
我地就可以返屋企訓覺直至佢地道歉

勸唔走，拉唔走，之後就再大力小小拖走佢啦

<- 多謝豬隊友

On9，會唔會因為一個蛋糕同麻雀枱破壞我地4個幾月既野呀
根本唔撚值得呀

原本我純屬覺得係豬隊友所以開Po話係對家
唔好中計
諗住可以點醒班連登仔
點知個個都以為我真係講緊對家有咁高章
我再睇睇下發現條女一個月前已經開始切蛋糕
先發現原來對家真係咁高章

算吧啦老豆搵仔 之前10月夠話唔更新
一味係度要脅

比幾條傻鳩就割撚曬 清醒少少啦 敵人係淋病

討論唔該用不推文

好撚戇鳩

要推行動po啦

見到你班柒頭咁就散
我係黑警就18區齊齊食蛋糕

要割都割左林鄭先

岩呀

真

大家要團結

過左就算數啦 專注今日好過

係啊
條女一定係收咗錢嚟搞分化

對家勁啲，知道點樣對付國難老豆

九月生日慶祝，十月又生日慶祝
根本就係對家嘅人，有心搞散大家

蛋糕女個班好可能係鬼

人地切蛋糕咪有人切

唔知你係咪認真啦
但個重點真係唔係度
佢係鬼又好豬隊友又好
唔係咁撚易就話唔出黎掛

你講中哂

不分化 不割蓆

最多係豬隊友，唔可以話係對家

對家一個蛋糕就可以瓦解香港人整場運動⋯⋯

不割啊
蛋糕自己反省下

可理解樓主 但堅持唔割蓆 涉事人要道歉

含陣金日有乜淫動？

關對家撚事咩，事實就係一班垃圾無行動力無覺悟無意志無勇氣無意識，抗爭當潮流形象工程
革乜撚野命呀淨係識鳩口號，叫你行出馬路都要求你班垃圾半個鐘 革你老母命咩香港人

咪又係鬼做

咁咩叫你革埋我嗰份

同樓主個名一樣

真心 一個蛋糕已經搞到咁

唔撚好理個蛋糕住啦
出黎啦

果陣太嬲
比我一句就分化到
唔撚使革啦

以後洗咩又偽裝又性搵命博
求其搵班人係中間食蛋糕唱k打牌

咁易畀人分化即係我哋好撚戇鳩
今日水魔法 btw!

咪係，我係對家而家真係笑到停唔到

其實係，仲要出埋相佢己經唔止一次食蛋糕，9月個男食到今個月條女食，擺明分化，仍然唔睇，比人分化。
其實好多人仲努力緊，比心機炒散搵錢買野，但大佬呀買野搵錢要時間架嘛，大家唔好離棄佢地好嘛

神又係你鬼又係你

推
見到當鬼即阻止

我估之後一定大把鬼做on9野激國難老豆發小學雞脾氣

最近好多活動post 改人地個時間 就開另一個post
好似今日18區活動 有好多post 由兩點改一點 出post
夜晚18區 又由20:00 改 21:00 出post
早到果d真係會有危險 /俾人逗 /散

幫忙睇活動時間出 /推post

得啦 吊完就算 close file
十八區開花啊

唔係對家高章
而係我地唔夠團結

好易就比人分化左

非常認同
我都開過po講呢樣野
啲人仲喺度屌緊

之前大家都好理智分析
今次點解會搞到咁

國難就算撚數啦
成日搵位分化計動
不過好多人見佢賣平裝就爭住幫佢地含撚

我唔明有咩值得咁嬲

國難做的野好鬼你地唔覺咩

唔係第一次

係香港人太個人主義

收皮啦你分化撚

細心啲睇吓啲唔好呀佢自己嗰班人旁邊啲人都起哄作為香港人都係戇鳩

無兵乓波枱，唔完美，要改善

唔好再討論呢件事
討論返行動 post

鬼來的吧

推 真係一野就分化到 痴ma gun

冇蓆割咪割蛋糕

大概在8月時我睇蘋果直播太子撚狗的一個晚上都見到有人在路邊慶祝生日，雖然果時未有831同未有咁多被自殺的新聞，但果時都唔見有人出黎屌。但突然間在18區開花前突然有咁大反彈感覺有對家係要令呢個小事發大。千其唔好忘記對家係會搵位入轉你們的風向。

屌下咪算
場運動總有人on99
無理由為左一個蛋糕女
放棄大家努力左甘耐既野

果晚佢地慶祝完無耐就有狗沖黎....

啱 錯左屌下咪算
用唔更新 唔開鋪黎要挾我地？
你發脾氣要人氹呀？3歲細路哥呀？

Focus返18區

下次見到 一下搶走個蛋糕 掉撚埋佢
唔洗眼冤

不分化？ 口號黎既啫，國難、熱狗、北歐心科學嗰d由就日日屌自己友，狙擊願榮光、何韻詩、楊岳橋、612 、連一個on9蛋糕女都可以俾佢搞到咁大風波出黎，係咪一個人on9, 我地就直接宣佈投降認輸？ 國難老闆連黎緊區選都講明唔搞建制派，淨係空降民陣同長毛既選區（自己睇老闆既fb)

我覺有時唔係話出幾多錢去支持，就可以講乜都得，其實佢除左出錢買gear 之外，其他做既野都係搞散緊個運動

推

不分化

不割席

下次有呢啲無腦人扮睇唔到就得 唔洗理

對家最高章係派人上嚟講風水

熱狗係fb盡情分化
好肉酸

直接屌鳩班左膠啦。先唔講係咪左膠玩快樂抗爭，你班人係靈堂唱生日歌，慶祝生日，對死者毫無尊重，視其他打緊仗既手足如無物。你老母死左，有人係靈堂唱生日歌，你咩感受？

仲有風水post
散少少料出黎就搞分化

到底邊個分化緊呀

以後見到呢啲戇鳩野醒水啲自己私了左舊蛋糕
咪唔洗激嬲咁多人

其實真係感激國難付出過嘅嘢，
但而家已經不止一次用『老屎忽教後輩』（最大問題唔係企圖逼人行自己果套道理，而係佢挑釁嘅態度）嘅態度嚟講嘢。

我覺得今次件事蛋糕班人係最大責任。但係國難同搵仔犯嘅錯都唔細得去邊。

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

推
蛋糕事件冷處理啦好嘛 打緊仗呀

咁你即係話切蛋糕嗰啲係狗姐

佢哋應該只係蠢嘅手足

低成本，對家終於搵到好方法。大家學識冷處理未，再有下次咪落現場屌囉

啱啊
On9野屌完咪算
點解為咗咁少事要放棄一直堅持緊嘅野
佢地只係運動嘅一小撮人
唔代表其他手足都係咁
咁樣停更同唔開業都等於佢地只係focus 落手足做錯事都但就唔太care一直好比心機啲一大班真手足

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

「系咩？碰！」

【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

蛋糕事件唔係第一次 以前打麻雀乜嘢離譜既嘢都有人做 但冇人去理喱班人 你屌佢地又會有人話不割蓆 如果國難今次唔係態度咁強硬引起大家關注 根本班岸鳩冇人會理 打後又不斷發生喱種荒唐既行為

冷處理pls

最撚諷刺既係
場運動竟然因為自己人而玩完
對家不費一兵一卒就收你地皮
又行返佔中劇本

我係林鄭
肯定會開心到瞓唔着

一個蛋糕威力咁大，真係笑鳩死
我係對家，今日即刻18區打麻雀
我地繼續內訌啦

重點係唔應該因為國難講一句 老豆講一句而令到成個連登失晒方寸
而家實在太離譜 食個蛋糕咁撚大反應 一腳呻埋去就完事啦
值咩

如果住關都過唔到 全港人可以收皮
無針對個人定國難 老豆
社會運動個個人有份
大家都有權錯 但大家都有義務改正

核彈都唔割係咩意思 大家諗下

推比國難五金同老豆搵仔睇

睇下吹風向既acct
全部都係乾淨 細冧把

同一招唔會再有用!!

原來一個蛋糕就降決倒, 真係輕鬆

仲話幾勇武是但拎個蛋糕出嚟就自動話唔出

Hi 狗仔

係咁㗎啦，有人做錯咩，永遠都係自己嗰邊第一個出嚟譴責，少少嘢就分化到。

人地假新聞 低智慧行為 豬隊友都分化唔到
簡簡單單一舊蛋糕就搞撚散晒
我笑而不語

對乜撚嘢家，擺明係成班濕鳩attention seeker 搵存在感。咪撚再講啦佢哋真心好柒

都唔撚明食糕蛋點解就係左膠，左！邊撚度左？

屌岩啊 係啊喺太子慶祝生日係抵屌 但屌完咪算囉大家檢討下次唔會再做 唔好比件蛋糕spin走啦

721 831 101 陳彥霖

香港人最叻嬲一日

歸隊啦手足!!!!

佢地係過來人 有歷史創傷
覺得2014係因為左膠而輸
所以一出現嘉年華就非常警惕

但其實輸係因為分化
行緊自己條路 同時否定對方條路
其實可以各行各路 互不否定

如果咁樣就停運動，點對得著死左的手足

個個月都喺示威現場食生日蛋糕，重表情多多，擺到明係搞事

人地個個都出來抗爭

屌你老母
攞蛋糕出來許願？

睇到都唔再出啦，根本都唔撚識尊重

不如打埋邊爐啦

見女就攬
不分化

割蓆應該係指因為行動既錯誤同失敗或者行動理念唔同而劃清界線。慶生唔係行動，亦唔會對運動有幫助，你屌完班慶生撚唔會有一大批人以後唔出黎抗爭架嘛，你最多係話佢搶晒行動post既focus姐。而且呢次搞大左，d人就醒水唔玩膠野嚴肅抗爭，唔好咩？

係太子站慶生比人屌係叫抵屌唔係叫割蓆。但屌還屌，咪撚太過火，有幾個on9走去篤灰害撚死人

不如大家做個共識表：
1.不在現場做任何娛樂，慶祝活動
2.專心留意現場前線情況，不要只顧玩電話
3.神獸出現時必定會落雨
4.

兩個字解釋：女人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你試下而家開台 睇下比唔比人吊到開花

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
汕頭耶倫
人格分裂最強勇武
陳豪賭一場
理大hall鴨聰
WillCmm
Eyy
癲少陣啦
鐵血的孤兒
調理農務糸
淺色長袖衫
譚仔清湯
童顏巨乳妹妹
Vivalala
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

根本就唔係同路，兩次食蛋糕都係出街裝扮
我未見過手足着到咁，大家咁嬲只係唔想再發生5年前既野，而佢地不斷唔尊重手足，一次比一次更仆街，而條臭閪無撚道過歉

屌到佢道歉為止，連登仔太易放過人了

你個list咁撚多人 裝唔裝得晒呀 呀sir
反國難就係分化撚 你都好忙啵

一個tear gas子彈殼掟落個蛋糕度咪得囉
真係打都費事嘥力啦

支持蛋糕 = 教條撚/快樂撚
反國難 = 分化
支持國難 = 熱狗

小學雞咁 人地一個蛋糕就出嚟lur晒地 發晒脾四
呢個唔開果個唔開
幾廿歲人 處事成熟d啦好心

記住保持思考，經常反思吸收經驗，避免上當權者的設局

熱門成推垃圾po

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

你都幾撚好笑 你割蓆 我叫你唔好 我係阿sir？
哇 神級智商 有冇90啊你？

唔好再比位人入啦 食蛋糕返屋企啦

上面成班小學雞 一個蛋糕loop到2046都唔知做咩鳩野
一晚都算 朝早起身仲係咁嘈 痴撚哂線班低能兒童
想話佢地唔係林奠隻狗都唔得

認同，年輕人總有on9的，咪拉起佢囉

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

唔好再中計啦

問題宜家唔係自己打少個，係對面打多個。
已經唔係豬隊友咁簡單

一個蛋糕都搞掂晒運動，勁

我係對家嘅話 而家應該搵緊一班後生仔 plan下 下次做咩好，可能參照返2014 打麻雀打邊爐 生日/求婚可以隔幾日做一次

郁下就割
唔係對面高章 係我地on9

Pi

真係唔駛唔畀面
面就人地畀
架係自己掉

槓

說好的核彈都唔割呢？

不嬲都有啲人咁反智
被私怨蒙蔽
區選就嚟喇又會有人叫人唔好投邊個邊個、「益建制都唔好益佢」

你應該冇見過佢哋係點打邊爐，糾察長飲到醉撚晒咁都唔算膠化嘉年華化？仲未算佢哋點喺度打麻雀打乒乓波

再好似以前咁嘉年華啊嗱
打邊爐啊嗱
鞭到你哋屎忽開花 唔撚洗遍地

G

夠啦 呢件事完左嫁啦 推返行動post唔該
請用返不推文拉低返非行動post先

其實重點唔係人地做乜野
而係你地點樣演繹一件事

食個蛋糕，可以係暖心畫面，亦可以係On9
所以「分化撚」跟本就唔會係件事既主角，而係旁觀者，鍵戰，人云亦云果堆，即係在座各位

自己好好思考下啦

tuiiii

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

[跪求人手置頂]黑警濫權調查報告+資料庫 - 進度報告

女人係原罪

重點係 五大訴求，缺一不可
唔撚係 割䉀

累人

經過今次後
見到再有 影相再報警非法集結
打佢會比外國睇到
扔佢蛋糕比人影到失民心
直接影相再舉報最好
絕不容許對義士/故人極不尊重
藍絲拆人祭壇
黃絲祭壇慶祝自己生日？

仲令到你班友喺到篤灰，開咗個壞嘅先例
我係柒婆即刻就整隊人日日落太子政總食蛋糕打麻雀，包保一個月內搞掂

推 一開始已經覺得真手足唔會咁做
依家再出五毛分化 好明顯有伏
我建議大家屌爆佢
同時希望手足保持冷靜

P

國難五金太易估
一堆連登仔推爆612已經永停

屌條女就不了不了 係死人面前慶生食蛋糕 連人性良知都無既人 點知佢個人精神係咪有問題架

上連登勿認真

連登不嬲都係平行時空

每次行動日 現場既人數 同 連登既休息都不成正

講得好 完全中哂我心聲

同行人多一定會有豬隊友架啦 大家嬲還嬲

集中返行動啦好無

高乜章 自己人食蛋糕係on9
但不割呢個口號 原來係9up
香港人正垃圾